password manager用enpass定bitwarden好？

bitwarden免費，enpass可以終身買斷

bitwarden雖然係免費，但佢點支持到落去？雖然佢有premium version，不過似乎收得好平，而且多數人睇落用免費版就夠咁

靠自己，用keepass

1password